【關家姐】張宇人質疑許智峯撐環保但無手帕 許智峯揮動手帕

【張宇人質疑民主派撐環保但無手帕 問許智峯有無】
【許智峯揮動手帕 張宇人： 你都算環保啲】

立法會審議有關垃圾徵費修訂條例草案的委員會，通過終止審議工作。

討論期間，飲食界立法會議員張宇人質疑民主派議員，口口聲聲說支持環保，卻連手帕也沒攜帶。他問立法會議員許智峯，有沒攜帶手帕時，許智峯隨即舉起自己的手帕。張宇人回應：「你都算環保啲」。

#香港電台 #RTHK #張宇人 #許智峯 #手帕

你都算環保啲。。。

張生都小學雞

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

呢個飲食界議員都Short short地

點解可以做到議員小學生咩

冇人入嚟笑下

廿蚊張

因為有「不公義小圈子功能界別」lor

一張手巾仔可以有幾環保好多嘢，走飲管嗰啲推動既係環保意識，而唔係實際效益，反而政府啲工程，企業嘢先係最大污染

on9仔

收咁撚多錢講埋d垃圾

最撚唔環保就係你班飲食界
廿蚊張你講完唔面紅先好嘢

條手巾就好似佢既心情咁fing下fing下串柒柒，柒左就僵硬左，最後收埋皮

許智峯又真係有嗰度好野

點解咁on9 都可以做到議員

咁人地真係環保

個質疑本身已經好大陣柒味
嗱返咋沙果句就激柒

佢之前係一直用電動車出入，直到最近冇晒充電站咁濟，
佢冇辦法再幫車充電先賣左架車換返普通車。

牙峯好環保~

笑死

我都有

峯係咪完美？

真，權貴唔環保、個政府唔環保；個人層面做幾多影響都好有限。政治層面既行動，倡議針對工業商業生產既環保政策先係最有用；反而港共政權不斷洗腦，將環保扭曲成一種個人層面既選擇一，將對生、態既責任推哂係人民身上。 搞到市民對「環保」整個價值本身反感。

係
市民洗晒啲樽循環再造攞撚去堆填

嗰四電一腦又超戇鳩
回收電視電腦嗰服務加咗錢落去售價
又話要集合幾件先收

香港環保首要任務：完善既回收系統
億億聲射落海 搞返間公營回收廠/產業鏈又唔撚肯

關家姐

唔係，無人係完美，唔好放佢上神枱，但我相當欣賞佢

唔係, 因為所謂搶手機事件顯示佢衝動
但錯誤後依家已進步左

大熱天時成套西裝，開大冷氣開會又環唔環保

保皇狗IS SHIT

點解會冇晒充電站？

全市場冇政府
所有野都跟成本效益分配資源
冇人做啫係成本效益低
根據市場機制現時嘅現況好合理

許：

環保本來係蝕錢嘢
又話要跟市場
唔知做乜撚嘢
最後環保只係淪為官商勾結cap水gimmick

垃圾徵費byebye

飲食界啲連鎖幾多老細係藍絲就知個界別咩料啦

好柒😫

哇屌真係好撚柒

不枉係我最愛嘅許智勇